
# 什么是Spring框架
它是一个容器，整合了其它的框架  
核心是`IoC`和`AOP`  
**IoC**用来解耦合，**AOP**用来代码复用  

# 特点
1. 轻量级  
20多个模块组成，每个jar包都小于1M，核心包也就3M左右  
对代码无污染  
2. 面向接口编程  

3. AOP  
面向切面编程  
比如日志打印、输出功能，各个Controller、Service可能都会用到  
那么可以将该功能单独实现，需要使用时反织即可  
底层原理是`动态代理`  
4. 整合其它框架  
比如MyBatis  

